患難真係見真情

我呢兩日入咗廠，發現關心我嘅唔係平日我最玩得埋，我以為係最好嘅朋友，反而係平日我當係普通朋友嘅人... 到底我仲應唔應該當個啲明知我入廠都唔班下我嘅「好朋友」係好朋友

冇朋友

對你對你好既人好啲

我都試過，有事嗰陣關心自己既竟然係一d唔熟既人，而一d俾自己開解過關心過既人反而不聞不問。以後會分清邊d人會關心人，邊d淨係顧自己，永遠淨係覺得自己最慘。

咁你應該將重心放喺關心你既「普通朋友」度
而唔係care嗰班唔care你既「好朋友」度